［突發］發夢見到有大量警察喺海富

小心

開咗記招叫人去行人區

話唔係清場係假

會有談判專家同軍裝叫人走

大家唔好輸呀

內容：
1）警方唔會使用暴力
2）並非清場，可以使用行人路繼續活動
3）發現武器（水樽同遮？）同磚頭

簡單啲黎講警察就係話：
係搞都係你地搞事